捐屎有錢收港人搶住捐 1個月接1萬份申請

捐屎有錢賺。亞洲益菌中心在香港招募「捐屎者」，收集最健康的1％香港人的糞便益菌樣本，每捐一次屎，可獲贈交通津貼200元，引起港人熱議。中心指在短短1個月內，破紀錄已接獲近1萬份申請，認為是證明香港是一個社會參與公共衛生的理想都市。

中心表示，將來會在亞洲另外3個地區也設立糞菌銀行，收集並提供健康的人類腸道菌群。中心與本港醫生和醫院合作，純化的菌群會用於醫治特定的病人。

亞洲益菌中心仍正繼續招募糞便捐贈者，只要介乎18至50歲，BMI指數30以下，有健康腸胃及過去3個月沒服藥或抗生素，可到網站（ ）登記。

邊個爭住去捐屎

香港幾時有捐精

證明香港是一個社會參與公共衛生的理想都市

有錢收日日捐又點話

笑死人

日日都要屙屎
有屎屙有錢收有女溝
何樂而不為？

利申冇申請